屁馬已經想射12碼

笑到收唔到聲

食乍糊

好撚7